HKU ECIC 召集區

有冇九月入學嘅同伴?

報左reject左你?

可能收呢?

Ys.

巴打分享下讀成點？